乜野分手原因係最唔合理？

如題

都分手了，咩原因都唔重要。

全是藉口
你跟本就是個爛人

頂 如果我前度咁樣同我講
真係痛到入肉
雖然分咗手 或者已經明白到其實佢根本唔愛我
但我都想聽佢親口講分手原因

你太好
你值得擁有更好

不問原因, 只問結果

痛是分得快,其實